點解黑警處理新自殺案要爆頭？因為彥霖媽媽張相中左

如題
中左 所以宜家樣都唔比你見到

哇

p